%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}


\begin{document}

\section{Devoir surveillé}
\subsection{Séance de révision}

\begin{frame}
  \begin{itemize}
  \item Vous travaillez en autonomie :
  \begin{itemize}
  \item vous faites les exercices du devoir de révision (\textcolor{red}{pas dans l'ordre, mais selon vos besoins}) ;
  \item vous vérifiez vos réponses avec le corrigé ;
  \item en cas de problème, vous demandez à vos voisins ou au professeur.
  \end{itemize}
  \item Vous pouvez utiliser votre téléphone portable pour regarder le corrigé \textcolor{red}{et pour rien d'autre}.
  \item Vous pouvez travailler à plusieurs, mais \textcolor{red}{pas à plus de quatre élèves}.
  \item Pour m'appeler, vous vous inscrivez au tableau avec un numéro et votre nom, \textcolor{red}{et rien d'autre}.
  \item Vous \textcolor{red}{chuchotez} autant que possible.
  \item Bon travail !
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
